睇到一個又一個國家唔玩奧運覺得好爽

咪又係比支那用禁藥刷獎牌
屌你老母都唔知有咩好睇

成班發育唔健全既玩具撚打返學界算啦

成班細蚊仔係玩鬥嚟鬥去

連登真係好多反社會人格嘅戇鳩仔

我淨係見到日本呢個戇鳩國家仆街好開心

same